友台接二連三比人圍攻

下一個被清算嘅隨時係娛樂台

樓豬幾時帶領愚台反攻cc台

我地有

佢笠水玩失蹤

今日波台
明日娛樂台

友台好多熱狗
個個騎呢怪咁
撐唔落

我愛娛樂台

我地友台係時事台喎

留係成人台永遠安全

屌那星,六國破滅,弊在賂秦
下個就清算你地

你都低能
我到手joke貓貓禮志就係波台熱狗

成人台好多基佬我會好不安

飲食台有木耳哥哥照住應該都安安地全...

牙志最近轉咗會去時事台了

有印度狗最危險喎

佢最近沉左今際船

有我護住定延安全

可能見個老女人boa 運毒
心灰意冷
睇唔開轉去cctoy

我只迷定延一人

唔想同啲白卡佬做友台

交比你了 唔好俾佢出嚟害人🙏🏻🙏🏻